崇韓撚肯承認韓國係垃圾國家未？

0. 確診數一日爆三十幾單，好快就跟隨中國排行第二，平時仲話咩衛生 環保

1. 武汉加油含到大陸人雪雪聲

2. 初期夠膽死話台灣都有社區爆發，幫中國人袋底都賴埋

3. 韓國人就是賤，香港人買少少口罩就反脾氣，大陸人一loklok咁買就琴沙堪咪打琴沙堪咪打

4. 處決確診者

5. 有補充再講

有關言論屬於刻意造謠，妄圖分化、傷害反華陣營各國間之友好關係，煽動仇韓仇日，用心險惡。港方堅決反對有關行為，並予以嚴厲譴責。

早排吹奏韓國低確診數班友潛能哂水

香港都有藍絲廢老啦
係咪成個香港都係垃圾?

可以咁講

崇韓一直都知韓國垃圾。韓國電影新聞都播唔少拍唔少這類資訊。駡政府示威也不少這類新聞

但崇日的今天才知日本同樣也有這樣的呢？

的乜能嘢呢

ok 我指的是日本是超完美超優秀的國家

唔敢再批評日本的不是啦。

致於韓國會一直留意韓國人對這個垃圾國家的批判。韓國有很多這類的反思文章。韓國人對韓國有「地獄朝鮮」之說，韓國大學生正在體會三拋、四拋、五拋世代

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

日本奶支奶到咁，點唔死呀，新加坡都係

2020奧運會等仆街

韓國已第二

後勁

爭咩呀瞇 日韓一鳩樣 等比蝗國反攻啦